【集思廣益】箍完牙嘅固定器邊度買平靚正

如題
原本果個透明固定器用左幾年 就黎爛曬 想買返個新

利申 窮撚

吊我果隻爛左
要返牙醫度再倒帽模配過
一隻千五兩隻二千五

同我想像中差唔多價
請問係邊間

推

我果間係以前箍開牙果間
你做新客就唔知係唔係咁既價錢
我聽講有兩隻，本地廠同美國廠
其實應該好多間都有，連鎖果d大機會d
不過你預唔係最平

嘩咁平
請問係邊間 可唔可以pm

咁又係 新客應該難啲呢個價
唔該曬呀巴打

想問，如果爛左再去倒模整過

最少都要一日先約到時間，倒到個模

咁中間呢段時間d牙已經移緊位

新倒出黎既模已經係移左位既模

其實係呀
我以前就係咁樣 好明顯新嘅模係睇得出啲牙走左位 但都冇辦法

其實Me too

留名

下乜要錢架 我返大陸COOL 爛左佢同我倒多次模造多個 唔駛錢 香港食水深到

我都係大陸箍 但我呢排唔得閒返去 又怕移位所以
不過之前都爛過一次 整返透明果隻固定器都要500人仔

可唔可以幫我問下幾錢
我想整透明 隱適美果種固定器

其實冇乜用，除非成世瞓覺都用
唔係2-3日唔用已經唔岩位
用左幾年，爛左就冇再配

拆箍幾年，keep 住戴固定器訓

有幾個月懶唔戴，慢慢見到開始移，淆晒底即刻戴返（仲戴緊），真係要戴一世

每年去洗牙會帶埋俾牙醫（都係箍牙果個）

到時問下佢駛唔駛較緊d or 換

真係要戴一世 (不過一星期旅行就懶唔戴過去）